邊度買switch比較抵？(21)完了吧如無意外

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

支那版中国貨switch千祈唔好買，因冇得online既殘缺閹割版

千祈唔好買

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(136)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (33)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (13) 買家討論區

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

Switch 騙案

冇實體店既網上過數9成呃人

動森動森動森動森動森動森動森動森動森動森

IN 誠哥 WE TRUST

都去返2800樓下，唔洗開22啦

多謝誠哥

繼續留名買動森機

留名

趺啦趺啦

哈哈哈哈哈哈哈
我要見到炒家仆街

自家制 屌你 家陣整辣椒醬定XO醬

以為真係動森機

LM

誠哥萬歲

識玩

20號大哥

好似自從支那唔比玩
d動森game就湧晒落hk
唔知啲機都關唔關事呢

200部機暴力入市
炒狗仆街啦去, 抽唔到都唔會俾你賺, 誠哥有200部, 等uny同aeon都得

【FORTRESS iClub 會員獨家 Switch套裝抽籤安排】
每次有Switch產品推出，都會收到大家嘅踴躍留言。你哋嘅聲音我哋聽到晒！為咗答謝大家嘅支持，我哋特別推出新一輪Nintendo Switch熱賣套裝畀大家！
唔使搶 iClub會員登記抽籤即有機會抽中
唔使㩒到手軟 下載埋豐澤App就可以坐定定等通知
唔使左撲右撲 一set有齊Switch Joy-Con 遊戲主機同熱爆嘅《集合啦！動物森友會》
Switch Joy-Con 遊戲主機 (紅藍) X《集合啦！動物森友會》遊戲軟件套裝
• 售價: HK$2,766
• 發售套裝數量: 200套
#登記步驟：
1. 下載豐澤手機App，登記成為iClub會員 >
2. 於以下指定日期內進入網站進行登記抽籤
• 登記日期: 4月20日 (星期一) 上午10:00 至4月21日 (星期二) 23:59
• 登記連結 (將於4月20日上午10:00生效)：
• 登記完成後，我哋將隨機抽出200人到指定門市購買套裝
#購買步驟：
1. 中籤通知：中籤嘅會員將會於4月22日收到豐澤App內的推送訊息通知
所以記得一定要先下載豐澤App，同喺「設定」頁面開返個「推送訊息通知」呀，唔係抽中咗自己都唔知
2. 門市購買：於以下指定日期到所選的分店購買
• 購買日期: 4月23日至4月24日
• 可供購買之門市地點【請注意所有成功的訂單均不能更改地點】:
沙田新城市廣場 TechLife 分店
九龍塘又一城分店
中環萬邦行分店
條款及細則：
► 每位iClub會員只限登記一次，若重複登記，只會以首次提交嘅資料為準
► 如中籤的iClub會員未能於指定日子內到所選的取貨地點購買，將被視為放棄預訂，不設留貨安排。
優惠受條款及細則約束。如有任何爭議，豐澤保留最終之決定權。

以後支那狗想炒,可以用番同一招

Dear HKTVMALL QA TEAM,

按照3.1.4條款:
3.1.4
Party B shall set its own prices of the Products, and shall not enter into any anti-competitive agreements, concerted practices and decisions with any of its competitors, or any other person whatsoever in relation to the prices at which Party B will provide the Products. To ensure that consumer interest will be protected, Party B shall ensure that the Products offered for sale at HKTVmall will be on no less favourable terms than those offered by Party B at its physical stores or online stores in the Territory.

公司在HKTVMALL售出之貨品, 不得高於自己公司網店或實體店之價錢。
而我發現"H0978003 香港潮點"在自己網店價錢與HKTVMALL價錢有很大差別。請貴司處理。

同時, 發現以下賣SWITCH的SKU都不是選擇正確之Category code。正確之Category code應該為AA32750505001(任天堂)而不是玩具圖書或電競。請貴司安排下架並按照4月1號更新電子電器產品分類中, 更新分類時貴司稱將會嚴正處理選擇錯誤之Category code的商戶。請貴司安排下架及對以下商戶罰款。
H0978003_S_NT025X
H6652001_S_NEW_Switch_R_B_Bloodstained
H5156004_S_GA0502201807
H0978003_S_NT024N
H6652001_S_NEW_Switch_R_B
H0978003_S_NT024G
H6652001_S_NOVA_071
H5156004_S_GA202004151151
H6652001_S_NOVA_070
H6652001_S_NOVA_062
H6652001_S_NS_Lite_GN
H6652001_S_NS_Lite_YL
H5156004_S_GA20190701A28
H5156004_S_GA202004151133
H5156004_S_GA202004151119
H6652001_S_NOVA_063
H6652001_S_NS_Lite_BK
H0978003_S_NT022X
H5156004_S_a318102417290
H0978003_S_NT027X
S1056001_S_NINGAME-RINGFIT
H5156004_S_GA2606201825
H6652001_S_NOVA_064

---------------------------------------
成個星期不斷追擊HKTVMALL既炒價Switch.

知唔知ring fit有冇得買
冇追post好驚主機到手之後冇game玩

大佬

誠哥

其實自己上下佢個fb係咪咁難

唔係啦，支版機唔同d

just dance
太鼓話說想買個實體太鼓駁落switch,唔知邊度有

我有WHATSAPP警告左呢間野, 結果佢就BLOCK左我WHATSAPP
咁我唯有做絕d

希望呢個post冇晒啲傻鳩上嚟問幾錢幾錢入手抵唔抵
一概回覆：抵

佢話動森game,唔係主機

直頭連你地邊度收料都唔知
我去望望thx

而家我思考緊用正價幫襯誠哥好定用二千蚊係炒狗手中買全新switch好
點解我咁善良幫佢地甩曬啲蟹貨

👍🏻抵屌

我都諗緊,又唔想玩動森同埋想要灰色

一陣佢俾水貨你

Hktvmall 不了
老闆前政協

之前on99炒撚到動森部機去到9千幾蚊cls

幾時到Aeon

下次你開，冇所謂

証明狗源有做埋批大陸果份

老任都係睇中福建幫走私規模健全

不鳥 叫997果個開

咁多貨 暫時都無動森機

月底先有

等多排啦 唔等都等咗咁耐

我都等番我部日森水貨算
唔出去撲黎撲去

幾時到

同問 日水有咩問題 除左無保

我都想知

依舊仲係冇期
但cs好好人 又送錢又有禮貌
所以我都唔介意等

買唔買到已經不是問題
睇炒狗仆街先係重點,先對得住我等咗一個半月嘅憤怒

最大問題係你要知道自己有冇運氣囉
壞就gg
但好多人都成日買水貨野都無整過

電壓插頭唔同，冇保，大概都係呢啲啦，google應該有詳細既答案

唔知做乜鳩
網頁入到 app就咁

冇中文介面

等動森機 唔抽誠哥

Same

Lm

諗緊 加森買個部switch係咪Cut得

上網睇有跟三腳插 無中文

但爬之前連登文剩係講話無保 其他一樣

應該真係大貨到 依家先返左普通大玩 動森大電都未返，到時動森大電返左 普通大電冇人理然後需求就會減少

我買呀 買一大一細

電壓插頭唔同 (兩腳)
冇保(一定無架啦)
無中文介面(開機setup個下的確無 但之後可以透過更新有番)

有冇考慮過買一有dock大電 一無dock大電

點解會有冇dock既大電賣?

一定賺到笑啦佢地

日水有

188 大電行 $2880

無底既幾錢

唔知有呢樣野 如果同lite差唔多 咁好似買無底仲爽我又唔駁電視

世紀大難題

真係答唔到

Kei Fung $500收你兩部😉

終於等到大貨到
再次祝各位買到原價以下大機
炒狗攬住啲貨過世

27478円

邊到睇 搵極日森都無 香港有無賣?

支持追擊佢，或者現搞大d.

有真大貨到想買部動森機儲

其實唔會
啲炒狗九成已經賺左一筆
原價減兩舊賣都賺好多

20...

想等到1000蚊賤價2手

炒狗死性不改~

冧市準備義海出手

水貨佢今晚跌落2340我都想照衝
不過係咪又要另買火牛

兩腳轉三腳
所謂旅行轉插夠用

幾蚊至十零蚊過

記得check 佢有無收尻埋個原裝牛

洗鬼咁急 錢係你度, 冇人買佢急過你啦

lite 1000大把人爭

個保我本身唔係好在意 因為諗住比埋個驚喜條女
我就自己出行貨LITE算 或者睇下有無上面位巴打講既無DOCK大電

啱ar

得罪講句都好難壞架啦 你壞得都應該好好運

你一年點都去次日本既啦 壞左咪拎埋去一換一

係 個保所以無咩用對我黎講 日本野真係好撚難壞
今晚落黃金睇下先

岩岩行新高登行貨2980
驚398
熊貓右邊

黃金驚都係398
機就貴d

lite十字掣易有問題
大機就飄移

switch開始換左支那做

老任金剛機身神話不在

沙田冇

週末食埋呢一水

小心二手機

樂富UNY 全部得吉盒 貼晒售罄

你岩 有風險 堅持行貨 動森見大家

今次真係早買早享受 遲買一星期平兩千

lite 1000 我都唔會要，部機膠到

跌穿正價就好

有冇問駛唔駛食骨?

咩係食骨

要埋去收銀位睇

加隻game or 配件

咁要睇佢上星期幾多錢，又係$4xxx的話俾佢擺下先啦，內置電最撚好就係閑置
炒啦炒啦

試下CUT 加森 部機先 等香港現貨

和你等

好心急 捕咗好耐了

即係話就話 2980, 但一定要你買埋$300-400 貼 ＋套 先得

我星期二嗰日本身差d $3500 買水，點知想俾錢時佢同我講話要食骨，仲話黃金間間鋪都要，所以我最後冇買到，真係執番身彩

我係咁易問下炸
我去熊貓整機
請支持黃店熊貓

打多次出黎先 廢時有新人入黎睇唔到

日水同港水主要差別如下:
電壓插頭唔同 (日水要兩腳插 可以買個轉換頭)
冇保 (一定無架啦 可能間店會包你一個月ge 自己衍量風險)
無中文介面 (開機setup個下的確無 但之後可以透過更新用番繁中)

係咪應該打港行

誠哥都有得抽
Aeon uny 應該都會有貨

佢哋好多都係同一間，其實係公司規矩

冇上兩日爆左兩個post 繼續留名直至買到非炒價switch為止 阿門

你打咩都無用 佢地根本睇都無睇過
一來就問

屌 手殘左 多謝你

答得一個得一個
我希望依到人人有機玩
而唔係日日追價

唔該曬，如果我買機都會幫襯黃店

要食幾多錢骨 問清楚

嘩

應該水，冇行貨logo

呢間唔係game festa呀
Game festa要再向右前行呀

有幾多人等動森機

等緊紅藍大電

nplm

我

知唔知幾錢

重新改多次

日水同港行主要差別如下:
電壓插頭唔同 (日水要兩腳插 可以買個轉換頭)
冇保 (一定無架啦 可能間店會包你一個月ge 自己衍量風險)
無中文介面 (開機setup個下的確無 但之後可以透過更新用番繁中)

想知外盒同機點分
驚D人表裡不一

佢係整電腦砌機 出晒名架喇

巴打有心其實我覺得你要收返學費先

建議下個post放係第一頁

行貨盒面會有寫香港行貨

+1

想衝

咁如果就咁機身無開睇外表睇唔睇到

點解可以連呢啲基本知識都冇

打機定睇機

睇盒後面 行有LABEL

下？
屌水都唔屌行

六等星就黎走去銅鑼灣打你小人

你仲衰啦 記埋人地個名

我應該問錯左
應該係就咁部機點睇
驚用行貨盒但換部水貨機入去

想知屯門aeon有冇動森機套賣

咁有code 對既

買行機基本上唔洗開盒都得
水貨就要小心了 可能有啲賣家 細電扮大電
咁樣睇盒係睇唔出

企硬2340

由第10個post睇到宜家
岩岩見到大電水貨個價跌到2480已經好想衝，但一直以黎同自己講動森先值得買
好想玩ring fit
其實只係想同大家講句加油，成功在望

應該水啦，但水驚係二手買行好過

？？？

去啦

細鋪行貨=狗源貨
睇下你有冇concern

2340好快企唔住，應該好快跌穿45日平均線，下試2200心理關口。同時巿場湧現大批炒狗燶機，機價承受極大壓力

細電大電部機有冇得睇

要紅藍定動森

有 google下

好似個code睇到

炒狗燶機唔差在繼續燶啦，咪撚同佢地買呀

唔知仲有無地方有得訂動森機

你指呢樣 咁不了 一時醒唔起細舖行貨

同你一樣呀
寧願唔玩都食炒價

上星期 四千幾 出咗機嗰啲
唔知而家咩感覺

新舊版Switch分辨，看外盒最快：新的Switch外盒是全紅的，舊的是紅白＋一隻手握住Switch，另外新的跟舊的盒子上，手把跟電視連接座換了位置，新的是手把在右，舊的是手把在左；除了看外盒，Switch本體背面的型號也有差別，舊版是HAC-001，新版則是HAC-001-01，型號在Switch機身背面下方可以看到；序號 (Serial Number) 也有差別，新版開頭是XKW，其他開頭都是舊版 (例如說XAW) ，序號可以在Switch機身底部找到

抵撚死

我復活節玩到 你玩唔到 羸左啦 你有無得JOIN復活節活動阿!

Time is cost呀嘛
但係我買部細機開心玩緊

啲蛋

果陣成日同佢地講打機姐 又唔係咩必需品
佢地都唔聽無辦法啦

認真?我有部pk mon 4月6號買極新唔岩玩想放..

琴日前日有幾條生面孔都想入嚟推人食炒

唔覺意笑咗

驚就唔好學人炒
遊戲機唔係必需品，我等原價

諗起個班好好笑 忍唔住

邊間

大家好似好有信心動森機會大貨到好易買咁

價錢係咪已經回落左？
見到有3800水貨動森機連Game

動森動森動森動森動森動森動森動森動森動森動森動森動森動森動森動森

預左頭兩三星期都要2900

嗱巴打，唔係鬧你食炒，只不過都等咗咁耐，2780同2340又唔係差好遠，話唔定你等多一個星期都可以用2340買到行貨紅藍

不過你覺得比多450可以早少少玩到都抵既，咁都冇辦法，唔好買完上黎問人抵唔抵就得啦

狗源第一水好似要d細鋪食4-5骨
今水唔要食幾多

3800都仲係好撚貴囉唔該

想問下咩叫骨

兩睇啦依啲 總知唔好過3千頭就得
個啲係on9太古城先會做得出

1200收兩部大電可諗

咁係回落左既，之前係好撚好撚好撚好撚貴

真？

屌 唔記得加密

紅藍渣下話 動森水都2340 暴動都似

1200 1000個人同你爭

細舖價報出來係想打打氣，買就最好去番非狗源行貨度買

好賤咁都拎返出黎鞭屍......

食骨 = 食豬頭骨
即係買一部主機 強迫你畀錢買埋配件或者game咁

無，另一方面我驚愈買愈多屋企無位放

人地好慘嘅，我用二手價同佢收兩部啦，1200肯賣就deal 啦

每次諗起都覺得好撚on9，買左仲要上黎問抵唔抵係咩心態

二手價一向2000

佢又上水了

2000係一手價啦，1200收1部仁至義盡

周圍都見正價lite了，繼續等大電
Btw aeon返貨係咪唔一定朝早？
平時醫院返shift唔知放工去睇仲有冇意義

黃金2340任買

本週binc :
買完上黎問抵唔抵
報料要收情報費

咁你走啦

咁係抵屌既....
不過算啦唔買都買左

水黎嫁嘛

D情報值錢架 咪撚再BIN啦你地

唔撚知以為美國間碟

放番出黎都蝕成2 3千蚊

好似可以衝了
本身仲諗住等誠哥
驚一陣出到去已經賣曬

賣得曬就唔會2340啦

真
唔係喺uny aeon 誠哥買
一律益狗源

放工衝水貨 唔撚益狗原

試下睇第一頁

屌你地老母
說好的寶源行貨唔撚買呢??

望咗c記半年未見過低過2000

無人理㗎
平仲唔夠？

有人話買寶源行貨咩

水嚟

JM9 好多都等緊豐澤AEON行

不過講真 寧願買水都唔買狗源

有興趣 tg?

都係等返AEON穩陣

屌你老母 我日撚日行緊UNY睇呀 你唔去屌啲食炒嘅黎屌啲等原價嘅做乜9

做咩屌我呀

我屌佢 sor 放心唔係屌你

咁等得兩日

動森版幾時返貨？

我就放工去入水貨 AEON行LITE 唔洗比人屌掛

反正成個4月都係chur assignment
Churchur下都過左大半個月，宜家有貨番岩岩好5月買黎玩到9月再開sem

....

有親戚係老美搶到兩部正價紅藍大電，之前傾開問我要唔要，但要畀運費。有冇巴有經驗搵邊間寄香港? 運費唔貴既話就可以唔洗買狗源貨

唔撚係李氏力場

Agger!! 仲有幾份未做 做完先買嚟玩啱啱好

唔好諗
好撚貴

今晚入手？

我差唔多日日有報，原來可賣錢㗎，可能搵少左兩百

信我cut9左佢
利申 買左貴價水嘅大傻仔

入啦
大電水貨我接受到
再去megabox買LITE
今晚接埋條女收工比個驚喜佢

試下寄buyandship

唔好搞咁多 我做空運 美國價係完全癲撚哂

重要買埋驚 不過你埋單5千有找

唔該晒，唯有等月尾睇有冇機會買到正價機

你話佢有間舖，出事都搵到下佢。但幫炒狗買貨，出事就自己食晒，你話我唔壓佢老母成千點掂呀

估唔到一兩日就收哂皮
終於人人有動森玩

早玩早享受
到你要捉狼蛛同賣菜又要肝架啦

出去黃金睇下邊間做緊2340先 再上網查係咪黑店 係黑既唔會買
不過LITE就今日買硬

巴打你買水驚唔驚無保

等2050集氣區

保我唔驚 廢事益狗原
同埋我同條女日日都要返工都唔會排到AEON貨

有咩好驚呀

等Aeon豐澤

可以指住班炒貨狗 攬撚住d 伊貝同同薩爾達織夢島過世

有咩問題

加森買左集運仲未出庫

咁你今晚都衝得

睇下點先

咁你今晚重唔沖？
驚水易壞？

係，我好撚黑仔嫁
去aeon睇下先

其實唔關事 我部ps4都係日本買反黎

想問下誠哥係咪豐澤嘅意思？
太多專業術語

主要係驚黃金有鬼機

好少會壞
次次都係過保之後有問題
所以水行冇分別邊個平買邊個

有冇巴打係等到無乜心癮
係會癲到等去返12月嗰種 跌破2340

Kwai fong game shop 3000 勁多人排緊

真
次撚次保養期內一定好小壞

去緊睇

快 今晚等你on

葵廣2980 衝動左

我諗唔洗加密
呢間有人講過比咗錢訂動森然後到貨扮未到
因為轉手438賣比人
正價訂就扮未到

我估我應該唔會今日買

屌你
睇完唔無應該會更加想買架咩

急咩 星期一繼續跌

有野玩緊就唔會

已買aeon 灰lite
依家殺埋落黃金

玩咩

玩緊仁王2

有機都唔買你都幾忍得手

有冇灰色

Thanks巴打

想衝黃金，有乜野要住意

利申行貨

同問！！

有無Aeon 即時

你自己買過對手制唔好咩，你又唔知對方玩成點

衝動完想搵邊個接

打飛機先至唔忍得
呢d可以

我都想知 利伸新手

請問水定行？

都係 反正你都肯再加錢

你依家重有冇自己吞番？

你啱嘅。。。但買過對手制有啲貴同埋我又用唔着咁多

啱啱朋友去完都係得lite

同問

打左去apita~ 話冇

係咪動森都2340先 如果係水行個個都照殺啦

Big drop is coming
In 2340 we trust

打左去康怡aeon 都話冇

大佬你咪咁痴線啦

如果用集運我估 under $200, 不過仲未計美國本土運費

用 UPS/Fedex 3日就~$5xx, 5日 就 $4xx (一部計)

我本身都有美國friend 話可以讓部俾我，不過 tax + shipping 要成 $3000, 宜家係香港買水機仲抵，又唔駛等

望住呢幾個鐘嘅post就知炒狗永遠冇得輸
雖然都預咗
利申 仲等緊AEON

信和做緊幾錢

agger

由始至終會堅持嘅都係少數

大家頂撚住由第8個po mon到尋日終於㩒到原貨大電行，想講多謝大家一路陪住無機既大家周圍刮料搵機有一刻等唔切諗住食炒都俾各位勸服左大貨陸續黎緊啦，加拿大呢邊開始返貨，點都好唔好食炒，誓要炒狗仆街含家剷

好想問題大家嘅堅持去曬邊

係咪天堂？

因為曾經上到3880
宜家落返2980 d人就覺得合理 好抵

有少少引誘就
明明忍多日就跌多啲

說好的唔撚食炒呢？
動森機都算撚掃，屌你紅藍都狗衝
點撚樣跌穿原價呀咁

冇呀 3000以下就冇曬

大貨就到
已經ff緊自己拎住動森joy con玩just dance

真
說好的一蚊都唔比炒狗賺

whampao: 只有 lite

其實真係冇辦法
我諗幾舊水對所有人來講都唔係咩大負擔
會堅持都係因為原則
咁原則嘅嘢好死

同埋假設比多幾舊水可以唔使沖去排隊排好耐/四圍撲
我諗講到呢度啲人就會放棄堅持

原價呀

3080

120都話炒 1000就冇問題

佢地快手撲完 我就唔洗咁大競爭

依個真

問題係佢地咁撲係唔會跌價

幾舊水夠買配件

都啱
同埋都無謂有任何鬧戰
個個價值觀唔同
堅持自己嘅原則啦

aeon 誠哥個價唔受佢影響

炒家又出動

下？aeon uny 豐澤跌咩價？
狗源貨一律不買喎
真係罷買狗源 信和黃金嗰啲某程度上唔使去

一係買水貨，水貨跌緊

原價抽返嚟 2990賣出去都賺

要買嘅呢輪都7788
得返原則撚
你有本事咪買晒
原則撚都係繼續堅持原則

Ringfit幾時貨

炒家之前賣一台賺一台 乜都夠晒

頭先我係c記指住個炒狗笑鳩佢
點知佢攞頭先有人肯買屌鳩返我
依家啲人仲肯買3280 仲食炒係做乜撚嘢

咪又上返 轉返價啦

Aeon 同 豐澤喎 邊會狗源貨啊

所以冇可能1200收

本身想衝黃金 都係不了 黃金咁多鬼機 行貨又益狗源 水貨又冇保 各位買家小心 等多一日有平靚正行機

炒狗點會有夠嘅一日

咁快有人上黎托價

想問點解係等多一日
聽日有大貨？

利申已追哂po 可能miss左

真，炒狗點會有錢不賺

咁黃金仲有冇2500樓下水貨機先
其實我真係想碌出去買 但見有人話抬返高個價

真行貨實有貨返
唔係今日咪聽日 唔係聽日咪後日
誠哥已經過左下星期抽賣

依家已經有啦 行貨二千尾接受到可以狗衝了
水貨原價 只會越黎越低

我5月後買 你唔肯聽真話咪算

去下咪知 9成冇

我等緊動森主機炸 本身諗住紅藍大電都照殺 但男朋友話動森靚好多

想原價就5月先入post

唔係原價都希望2千中先買

炒家炒燶了，哈哈。大貨要來了

宜家買2340嘅動森機係米得20號去誠哥到抽？

冇動森機

誠哥係紅藍呀大哥，2340 你想太多了少年

大機返貨就唔會買細機啦

誠哥係紅藍同灰大電量機

台？

唔信

真係當人ON9

btw 已經睇緊game
c記二手都要二百幾三百係咪買唔過

利申返 未買過switch 唔知市價 勿屌

一手eshop啦 600幾2隻

多得佢地啦 係都唔忍手 自己做出黎嘅

假架 打小一日機會死架

我玩住steam等

諗好左 649買邊兩隻了 想買埋Mario odyssey 但649入面無

哦

講真話又話我抬價 3000以下一堆人問邊到仲點減

d二手game差唔多同全新差唔多我就唔會考慮

Karts la

下星期睇就係會覺得用3000買好傻

所以咪話 香港人算把啦 今天的我打到昨天的我

任天堂出嘅野有一項特點 一二手相差10%

去唔去馬

終於係Aeon買到綠lite
炒狗死全家，我正價都唔會接你地蟹貨

自己話事啦 咁大個人

咁大個人想買咪去 我叫你買 你唔想都唔會買架啦

忍唔住手痴左細機頂住當…
但大機都必定要買

張貼好靚巴打係邊度買

師兄，動森機乜價？

聞到大貨個陣味
忍撚住 企硬

朋友幫我買，淘寶掛

好靚

好多人軟咗

可能傳說中嘅大貨就係誠哥個200部
40萬人手快有手慢無

黃金今日已經大撚把大電機啦

正面冇咁靚，如果灰色機會靚啲

對腳

都唔錯呀

之前任記話4月底有貨到
依家都未4月底 返左一批貨
己經價格回落左咁多
再返多一批貨

其實好似話今星期有貨岀
動森先係要月尾

4月底個個唔知係得日本定全球

我要求要成立 非動森機不買聯盟
面對咁多紅藍大機誘惑 堅持如一先係真愛 好似係

日本派貨 咁香港咪自然有水貨賣囉
定你想同撐警代理買行貨？

我都係心急問下姐

有無痴線佬john

g持

我join

等下個禮拜點先出手。

呢度 無動森機就唔買 最多唔玩

諗緊聽日後日出唔出 但星期六日有貨都應該唔夠人爭 定星期一先好出

Join

me女友堅持要動森

你可以好早起身嘅其實

越遲越平

我係好早醒 但排完乜都無我一定原地爆炸 驚炸左間鋪

諗起今朝有條友重想炒lite就好笑

買左部紅藍 但想gun

行完一轉黃金
都係等aeon算

仲要發老脾

情報費

其實我等得唔急住玩 係見好多想玩既game其他地區eshop平好多但19號就完優惠 係啲遊戲唔等我

咩6等星 佢講到好巴閉架 話唔會再係到報料

水貨又唔敢買行又唔想益狗源

人地係幫

咪係 係你地自己唔領情姐

水都係怕壞機個啲姐

成班仆街仔 仲抽人地水

其實真係好難 之前部舊版ps4玩咗3年都無壞 仲要放埋出去

啱呀 坐車都要錢

唔知佢坐咩要坐110蚊

黑仔大帝 買行貨永世唔壞 買水唔夠2個月就

Uber

係

你真係好黑

可能人地坐住輪椅呢 咁真係辛苦晒 respect

咁1000蚊都俾啦

屌你咪撚

你地唔好蝦佢啦 佢已經喊咗成個下晝喇

某個意義都好 買行貨唔壞

買個安心都好

有邊個未有機
Me

同支那個d咩明星專業人士答一條問題比10蚊有異曲同工之處
你係運動森機班送貨佬我比埋錢買你情報又點話姐

Me

唔覺唔覺就22啦：（

岩岩新界買左大電3680
聽日去退貨先

依啲識玩 因為真係唔值錢 部lite 900就差唔多

樓主仲燈唔洗22

好多年無買過行貨電子嘢
通常壞咗都懶得去整
香港啲垃圾代理開喺山旮旯都算
好多仲只開 1-5 Office Hour
唔通請兩日假 一日送去整 一日拎返

點退

點會退比你呀

不如直接買新算

我都出返個收動森全新2340先

當買個教訓啦

退返680

你地啲名熟撚晒

開定個TG GROUP R 動森島FD子都好

係 到時記得加我做fd

大家忍忍手

謝絕抄價

唔係要貪平貨

只係想合理交易

最好唔好幫源狗，我諗住係吉之島買

點睇點睇

仲有我呀

可以

好呀

可以 驚到時得返我哋呢班人玩動森

你出返公海搵返動森個主post加入去重好

其實可唔可以開定account買住先

我想join （利申： 未有機)

但佢地無我依種難民的溫暖 好似係

Add埋我

利申：未有機

而家周街都有細機真係炒狗未日

呢樣真

加埋
利申 等緊原價

其實係我女朋友玩

支持

屌

反而我女朋友話玩動森ON99 玩埋D虛擬野做咩鳩

細機好似從來都冇缺過貨

細佬機食炒好on9

又係我

嘩，$28xx,就快回復正常價錢

kei fung 買晒咪冇

係唔係開大聯盟呀？
天地有正氣 正價動森機

我記得佢之前好俾心機屌人行aeon uny
唔怪得
阻住佢收集情報

大貨已到遲買平幾舊

超級迴轉壽司
到底佢入咗幾多貨

頭先先問完

今朝條友重想炒細機都on9，見條友打字都feel到佢當時青根盡現
全新一千蚊都要諗過啦，咁細個mon睇死阿叔我咩

原價動森

好似算抵，咁多野送
但冇興趣買

機都未有

留名等睇蟹

我都未有 不過join定先

想要2500樓下嘅水貨

有架啦有架啦

撘單一問
大家覺得有正價動心機先定正價ringfit先

動森

動森機！

動森機

正價就買

正價買返黎？

好想知道，用$7000買機個傻鳩而家咩心情

代佢答：死窮撚 早買早享受

求join family plan 未夠人可以搵我

點解我覺得香港eshop好似好少game

我聽人講nintendo store冇鎖區, 我以為所有game都係共通
即係我要開幾個account先得? 咁要join 幾個國家 online plan先玩到?

好似買波鞋個d
買完先問真定假

醫護應該有好多手足肯幫手

真係有人用$7000買㗎？

黃金水貨都係藍
搵間黃店買水機好過

唔洗 一個acc可以轉曬所有區

我join香港plan都可以去澳洲eshop買game voucher
應該有plan就唔理你邊區

8000幾都有

會唔會好似apple咁煩, 轉區要del內容之類
即係澳洲store買game A, 再轉日本仲玩唔玩到game A

其實仲未有機

即係plan係跟account, 唔跟地區?

買隻pro con 好過啦

唔煩
佢係去番主機個地區個到轉 一轉完到去番e shop就會自動轉唔同國家嘅e shop

至於你話game a個例子 轉左區都可以玩到

葵廣 lite 1780

渣過pro制真係會唔想渣返普通制

thx 巴打
我買到機再試下, 不過唔知幾時

而家離入手已近
係時候問下 隨左動森
switch有冇咩大作可以入手？

just dance

zelda
mario party
luigi mansion
mario Odyssey

樓主可以準備開22

周圍aeon都有原價細機啦

支持炒狗攬住的貨過世

非動森機不買 我會一直等原價機

唔係炒，係情報費
好似係

動森機我底線3500

Join-ED

2340

咁你都幾冇底線

咪係

係黃金見到兩個人買

聽日黃金望下先

3500周街都係啦

btw最後冇比到錢，一諗到遲啲跌落2340就會覺得呢一刻好on9

聽日去睇下

黃黃平過3980

唔低過2800蚊既香港行貨動森機我係唔會買

水貨都可能入

唔討論啦，有時衝動真係會累死人，好彩最後都勒住左自己

前兩日既事，你想買都冇啦，就算有都唔會講，唔會推人食炒價

咁你底線日日都會跌

想問如果唔想比狗源賺買水貨機
應該買咩國版定一定要買火牛？

仲以為會炒到5月
冇諗到一個星期就完

諗住聽日入手大細機各1

英國插同香港一樣。

岩岩試豐澤app 登入唔到

Switch本身用USB TYPE C頭
用返手機火牛+Type C線應該都冇問題

宜家就算正價都路過有得買先買 已經無哂熱情

有pd協議頭先得 用返原裝頭好啲

依家普通大機都炒.. On9

炒咗好耐 炒過上4000 今日回落返啦…

水貨都2340

唔好食炒啦大家

2340都搵唔到啦 仲有邊度有

追咗好幾個post 成日見到啲人衝入嚟問啲第一頁嘅問題
各位巴打真係好好耐性次次都有人答
利申等動森原價！！

我就咁用macbook pro type c線差

睇下聽日有無好過啦

官方原廠火牛有單獨賣

我開頭以為要6月先有希望

點解個個都話要火牛唔明 唔係任何一條usb type c 已經得架喇咩....

得架啦 我電話線 macbook線都得 驚閪咩

個牛一定要pd 2.0唔係就會燒

我都係用緊普通到無得再普通type c.... 最火牛咁撚大要黎做乜鳩.....

水貨 正常應該幾錢?

正常差親電話電器都係5V 2A咩... 我就咁插拖板個usb socket 開心使用好耐...

只可以同你講 電器嘅嘢 要壞 水貨行貨都會壞 撞手神嘅姐

我舊switch玩咗年半 一直都係用macbook pro 條線差 都無事

唔會係2340先

自己上網search 大把人求奇插整到手制勁快冇電or燒 唔係點會有人買原裝頭

哈哈哈哈 好啦

你拖板有pd?
真係最普通果隻5v usb應該無得邊叉邊玩/駁電視
但就咁充電係ok既

macbook pro係pd

唔係，usb type c 只係個插頭形狀
條線入面晶片、電阻同support 乜野叉電技術都可以唔同
亂用隨時壞機嫁

差switch一定要pd充電
USB Power Delivery（電力傳輸）是一門快速充電技術，部分 iOS/Apple 及 Android/Google 裝置均支援此技術，所傳輸的電力較標準充電方法要高得多。
如果用tv mode隻火牛最好60w或以上

唔信大可以求其買火牛，部機電池有咩事就各下自理

有無人同我一樣想要動森機但唔想要個game

係咪因為大陸嘅關係搞到咁

我覺得個配色好靚 但個game就不了

想挽海賊

同你一樣，add 咗落 cart, 但最尾冇去馬

俾多次機會你

隻game 0興趣

急玩要買機復活節前都買咗，返咗大貨就自然冇咁貴，而家開始係遊戲界淡季

行貨或美版咪唔跟驚lor

? for what?

等行貨中

都幾多cd rom mon post

入咗先算啦

係咪有腥味？

d人真係玩到好撚勁

挽你老母

明啦 sorry 更正 想玩海賊王

暫時我睇過最顛嘅島係聲優西山宏太朗嗰個

嘩屌你個名
想屌你

我都冇入gp

決定抽埋誠哥再諗水貨

元朗有冇動森賣380

想抽誠哥, 但我唔玩動森

想問下細機依加買唔買到原價

Aeon有原價普通色lite

即係除左珊瑚紅都有？

應該係

Set入面嗰隻動森應該係狗源貨，不了

正路

可唔可以問埋 Online store 600幾2隻 game ，唔買動森有咩推介

可以keep 一年
慢慢諗

聽講豐澤唔係話直接同任天堂拎貨 唔經狗源代理咩

快d原價啦 想放左部細機換返大機

我諗緊買大機定細機，細機係咪會睇得好辛苦？

細好多

新人lm
而家係咪唔會有原價lite珊瑚色

大機個價都跌緊，點解要買細機呢？

就今日報aeon既料都係普通色

1冇tv mode
2某d game好似ring fit係玩唔到
3同朋友雙打咁細個mon會睇得好辛苦，重要比5百蚊買多對joy con
4冇震動
5按鍵壞都要成部拎去整

頂得順以上d缺點你咪買

真係除左輕手同d掣好禁d之外 無咩其他優點

你應該pin呢個
個價稍為跌咗就勁多人喺度問有咩分別

無震動真係死症
我係部動森機送左俾條女先求其買部LITE頂住先
但大機你絕對唔會想揸住黎玩 訓係到更加玩唔到 重到仆街 一定係駁電視同電腦

係咪相問題，個mon色水都好似唔同

咁快就差唔多要開22

因為自己平時打機都又好少會駁落電視玩 (之前有大機俾咗女朋友)
而家想買嚟打下單機game (風花雪月之類)
但有人話細機會睇得好辛苦

連登仔個個單手舉100k
點會覺得重

大機我玩15分鐘都好攰，要拆手掣打或者tv mode

希望5月有動森機原價

主機就係
遊戲就唔肯定
詳情請睇隔離po 置頂reply

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

唔肯定嘅話我寧願去黃店買水貨

豐澤炒家唔來搶啦呱

認真想收

係咪行？

今日去過有d心動💓，但想動森機

我屌買唔到ringfit

揀埋shipping 同卡一confirm彈我走

想問下switch用邊張sd card好？

想大機換細機 有無巴打知畫面會唔會差好遠

細電偏暖色
Lite偏冷色
手上無大電比較唔到

屌你老母,部animal crossing 特別版炒到$5500

邊到見到

得喇得喇
係咪想抬價放機呀

沒有動森的十九天 晴

信和都唔洗5000喎
雖然都係好撚貴

唔撚洗理佢啦

炒家好驚4000蚊散唔到貨 所以想周圍傳炒到5500

動森機我3000樓下都可以考慮嘅

官廣

炒家仆街死,屌你老母

有冇巴打入,包唔包animal crossing?

動森特別機原價幾$？

thx

大貨到咁
200套抽，街應該仲平
回點都要支持誠哥

上面又有人問D高深問題呀！兒登冇撚有錯

你睇清楚先
部機講到明係紅藍色

準備apita

你自己睇清楚先啦，佢係問包唔包game呀，兒登是常識吧

sor囉 我答得唔夠好

盲既唔好學人打機啦

咩料

等誠哥抽先
已經等到冇感覺

一起身就有笑料

炒狗睇價錢渣 得閒同你睇細字
趕住炒起

未有機遲啲join

10 點😎😎😎😎😎😎😎😎

入面大部份人都無機嫁

咁join定先 一齊等返貨

呢個gp叫動森難民

我有興趣收

有冇人係megabox?

咁早 鬼知咩

去緊

2500, 行， 我都會諗下嘅